毒住去餐館 我食飯無飲管

袋住鋼飲管 插住大脾血管

用鋼管 誰不滿
習慣用飲管不用你管

ching ho ball

strong post LM

Lm

扮聖者 忘基本
又會用海龜威嚇旅伴

Leon Kwok?

好波，笑住繼續作

扮正義face book懶叻懶勁（不用鋼管）

我獨自去飲管 我謝絕你不滿

堂食去飲管 我謝絕你不滿

用鋼管 誰不滿
習慣用飲管不用你管
扮聖者 忘基本
又會用海龜威嚇旅伴
扮正義face book懶叻懶勁（不用鋼管）
放任趕走我的不滿 (不用你管)
我用不羈殺死困悶 (不用你管)
快樂心中常為我伴

毒住去餐館 我食飯無飲管
道別你身邊 我寂寞找個伴
袋住鋼飲管 插住大脾血管
道別你身邊 我但未敢放寬

強帖留名

喪用飲管哪位不滿 (不用你管)
拒用膠管有否替換 (不用你管)
製造紛爭人類太悶

放落ig叫春不滿（不用鋼管）
咪用鳩笠插抽女伴（不用鋼管）

狗巴高汁

無人理我 so9sad

有時我都係無人理

SPLM

用鋼管 誰不滿
習慣用飲管不用你管
扮聖者 忘基本
又會用海龜威嚇旅伴

扮正義face book懶叻懶勁（不用鋼管）
喪用飲管哪位不滿 (不用你管)
拒用膠管有否替換 (不用你管)
製造紛爭人類太悶

毒住去餐館 我食飯無飲管
袋住鋼飲管 插住大脾血管
獨自去偷歡我未習慣這般
道別你身邊我但未敢放寬

未去管 誰不滿 習慣自己的事由我管
若你走 才不管 自我空間不要你伴
在我內心中我反我叛 (不用你管)
放任趕走我的不滿 (不用你管)
我用不羈殺死困悶 (不用你管)
快樂心中常為我伴

獨自去偷歡我謝絕你監管
道別你身邊我寂寞找個伴
獨自去偷歡我未習慣這般
道別你身邊我但未敢放寬

獨自去偷歡我謝絕你監管
道別你身邊我寂寞找個伴
獨自去偷歡我未習慣這般
道別你身邊我但未敢放寬

在我內心中我反我叛 (不用你管)
放任趕走我的不滿 (不用你管)
我用不羈殺死困悶 (不用你管)
快樂心中常為我伴

獨自去偷歡我謝絕你監管
道別你身邊我寂寞找個伴
獨自去偷歡我未習慣這般
道別你身邊我但未敢放寬

獨自去偷歡我謝絕你監管
道別你身邊我寂寞找個伴
獨自去偷歡我未習慣這般
道別你身邊我但未敢放寬

日後再癲啲 你食飯走個碗

strong post leon

又leon

strong post 緊係leon
唔通aaron 咩

點解無jacky份 ？

推

咩歌

獨自去偷歡都唔識？

Jacky 請緊人食屎

明年今日都未聽過

leon嘅第四晚心情

Strong post LM

今日忙到pk晏啲再作

劉明

strong post

獨自去醫院 要導入膠血管

懶勁懶叻順口啲？

LM

咁要認真啲作

好似懶叻懶頸順口啲

食飯帶飲管 再食飯搵個碗
道別快餐先會令習慣改觀

用鋼管 誰不滿
習慣用飲管不用你管
扮聖者 忘基本
又會用海龜威嚇旅伴

扮正義face book懶叻懶勁（不用鋼管）
放落ig叫春不滿（不用鋼管）
咪用鳩笠插抽女伴（不用鋼管）
製造紛爭人類太悶

毒住去餐館 我食飯無飲管
袋住鋼飲管 插住大脾血管
食飯帶飲管 再食飯搵個碗
道別快餐先會令習慣改觀

未去管 誰不滿 習慣自己的事由我管
若你走 才不管 自我空間不要你伴
在我內心中我反我叛 (不用你管)
放任趕走我的不滿 (不用你管)
我用不羈殺死困悶 (不用你管)
快樂心中常為我伴

獨自去偷歡我謝絕你監管
道別你身邊我寂寞找個伴
獨自去偷歡我未習慣這般
道別你身邊我但未敢放寬

獨自去偷歡我謝絕你監管
道別你身邊我寂寞找個伴
獨自去偷歡我未習慣這般
道別你身邊我但未敢放寬

在我內心中我反我叛 (不用你管)
放任趕走我的不滿 (不用你管)
我用不羈殺死困悶 (不用你管)
快樂心中常為我伴

獨自去偷歡我謝絕你監管
道別你身邊我寂寞找個伴
獨自去偷歡我未習慣這般
道別你身邊我但未敢放寬

獨自去偷歡我謝絕你監管
道別你身邊我寂寞找個伴

版本2